唐立言同林浩仁挑機既話邊個會贏？

專攻林浩仁隻腳

諗起深宵創世紀II入面安仔飾演嘅馬志強次次都俾古天樂演嘅張自力㩒住打